想領養刺蝟bb

有冇巴絲屋企隻刺蝟生左bb可以開放領養呀？可以比照顧費 雖然我冇養刺蝟嘅經驗但係我都養過不少小動物好有愛心 如果有咩關於我想知嘅可留tg我會盡快回覆

BB

放過人地啦

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

Bb就冇啦 我自己就養緊三隻
有心理準備 養刺蝟同想像中會有啲出入
佢哋大多都好細膽要慢慢去同佢地熟
佢地一驚就會變波 唔會俾你掂到佢哋
所以要熟都唔易 要好有耐性
同其他寵物唔同 冇得夾硬黎
其次 佢哋好多屎尿 周圍痾 又臭
同其他小動物比 應該係最惡頂個隻
日日都要幫佢地清潔
唔好俾ig啲相呃左
但係同你熟左個時係真係幾得意嘅

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

點解咁講呢？我真係好有興趣而且亦都做咗好多功課

我明白啊我都睇咗當人哋介紹 其實我自己屋企都有養小動物 所以我都明白有時一日都付出好多時間同埋愛心

我都養過，我覺得天竺鼠更臭

自己去買

香港冇得買wor 定係你有門路？

香港熱帶地區唔適合刺蝟

我上網睇資料23至32度嘅環境 冬天嘅時候俾暖毯佢保暖就得（?) 如果有唔啱嘅地方請多多指點

養緊歲半了
性格好毒撚，睇ig相比你反轉影到好cute果啲背後係經過唔少努力先影得到

我都有兩隻天天係屋企
我覺得兩種臭唔一樣
天竺鼠係草屎嘅臭味
刺蝟係人or狗屎臭

呢啲相嘅背後一啲都唔易

唔係有協會可以領養咩

留意住fb刺蝟大本營，但你預俾得你領養嘅就多數都成年唔會係bb架喇，千祈唔好走去啲黑心刺販到買

咁3隻會唔會各自縮一角

啲相係拍攝前後係不停掙扎既樣

我果隻兩歲幾

Btw fb刺蝟大本營睇下有冇啦

其實慣左都無咩野，不過親戚一上到黎就會覺得間屋有陣大臭味，講緊已經岩岩洗完籠換堆尿片

三隻分開養 但佢哋都係小毒撚黎
有隻活潑啲好鐘意追住啲野黎咬

同3隻毒撚一齊住 咁咪好難溝通

刺蝟只會同廁紙筒溝通到